屌你開個新po講bam左濕鳩咪得，使乜逐個回

LIHKG：

會員「濕鳩塞鷗 #22858」已永久禁言
根據記錄該會員於短時間內使用重複內容回覆大量舊文進行洗版
過往曾禁言七天作警告並以公告勸喻後情況反而日漸嚴重

最近七日該會員以每日平均 88 次推舊文，最嚴重情況 1 小時內推 43 個不同主題
嚴重影響其他會員之使用體驗，故已將其會員帳戶永久禁言

admin ho ball

算啦 都係一次姐 聽日呢堆就沉返底架啦
唔講咁多 admin ho ball
還我清新時事台

開下公告俾啲顏色佢地睇

admin好波，面對壓力依然堅持原則
不過都係要屌句反應太慢

關愛座又發癲

btw嗰啲投訴紀錄一定要keep住
唔係因間又有人顛倒黑白話admin正邪不分

班友真係好撚賤
自己洗版洗到人人聲討都可以掉返轉講成係五毛圍攻佢

Wwwww

我果句係中立敍述既
上面五毛圍攻係佢本人講
Btw佢係果個post好正常係真係share好多英文既國際新聞
係出面見五毛就post果段字洗板又起幾日前既post又無針對個post內容post圖（幅圖係幾有趣既）

Btw有d懷疑係我唔小心補左尾刀 admin咁耐唔上水，竟然回應呢個post果陣蒲頭之後過多陣就bam左佢

高登有人話喺連登自推10連被bam永久

唔關邊個補尾刀事啦
近排admin一上水個個都追問佢
追追下admin咪要正視問題bam佢
相信只係咁樣

唔係講緊你
係講牙濕生同我cap緊嗰位姐

唔唱通街顯示自己bam人係有正當理由，因間又比班喇沙黨顛倒黑白話admin挺共